[無底線]一人1xN樣奇怪習慣／變態野

之所以叫1xN 係因為想你地最好一個個打出黎，咁就可以詳盡d

至於無底線係歡迎咁多位巴打分享要幾奇怪／變態有幾奇怪變態層慣
eg:你鍾意食屎<你鍾意食人d屎<你鍾意食袋鼠d屎

明知臭既野 特登去聞下

拋磚先
平時係屋企屙屎一定會用花灑同soap 洗下個廁板先去，亦都極少可會去公廁，去親都一定會去好靚好乾淨嘅廁所，就算附近無同有野做緊都會不惜一切飛的去

有時都會
不過睇下件物件係咩，即係你話肥婆d汗／公廁d屎尿味個d就不了

習慣左扮正常

R完屎忽會索番陣味

鐘意self sabotage，故意令所有自己做到嘅嘢都做唔到，做人永遠要維持中下遊。

係人都會啦

係人面前我或者都會，等人唔好比自己太大期望，柒左都冇咩野

自己一個個時就唔會

我自己一個嘅時侯從來都冇令自己失望過，但係係人面前會唔知點解做啲令自己都失望嘅事，好似同chromic depression有關

潔癖姐 我都係
急死都唔去污糟廁所

好鍾意聞啲手寫過底單據陣味

我唔知同唔同你一樣，我係一味話唔識唔曉先，同埋就算肯定嘅野都會話：丫，會唔會係咁呢，純粹等人覺得自己唔識唔會睇得我太高。同埋自己有唔少能力都唔會同人講，係人面前都扮唔識eg彈琴

正確黎講我係直頭強逼症，潔癖只係一少環，有時洗完手隻手唔小心掂到其他野（都必係污糟野）都會逼自己再洗過，重覆洗十次手都唔係罕有 做野有少少出錯都要再做過，一定要啱曬為止

食鼻屎

天拿水，滴露，裝修，影印紙

唔係好多人都食 不過女仔食就少見d

係屋企屙完屎會用花灑同沐浴露洗番乾淨個屎眼
出街屙過屎番到屋企又會即刻洗

柯完屎沖廁前會望下舊屎幾大 又大又實既話會好開心

呢個習慣幾好幾健康，keep住

絲打都幾易滿足

電話一定要差足電
低過80%就好唔舒服

唔好話80%,差到99%要停都唔舒服

當同一班人熟絡左之後，成日有衝動去同佢地反面

我都係